連登仔女正垃圾!!

今日太L多幫警察洗白既POST啦
無論點都好，大家唔好失焦!!!
勿忘初心
五大訴求
一個都不能少!!
7.21 金鐘見!!!

PISH!!!

PISH!!!!!!

巴打個名

很想要吧?

PISH!!!推佢老母

我幫你推post算

推

推爆佢

今日個個睇完D洗白POST好似收晒皮咁!!!!
唔好漏L氣呀!!!!!

邊個3毛入黎負皮唔留言!!!夠膽就出黎啦!!!

push，但sorry 我按錯左負評

push

見你推POST就算啦!!!

不分化不篤灰!!!

幫你push 返啦

推啦垃圾！

PISH!!!PISH!!!PISH!!!PISH!!!
大家醒下啦!!!

PISH!!!

班狗分化又好，周身屎尿屁又好，唔撚關我地事呀!!!!

得罪講句，幅圖唔太掂

剛剛放工，是旦汁一汁就掉上黎
唔好見怪

張圖係有人發夢係6.12前線影低既